國之將亡

自古女人被視為不潔
林鄭就快做香港第一個女特首
而旗下班司長都就快變曬奶共妖魔鬼怪來擔任

高鐵等邪壇起得如火如荼
各行各業都被紅色邪氣入侵
南亞惡鬼越來越多甚至升城隍管番香港人
跳樓自殺變常態屍氣充斥

古人其實講得無錯